十二月十號入一入嚟

今日我地生日呀
生日快樂

我係嚟乞句生日快樂

巴打你咁樣邊有人入黎呀

生日快樂啦巴打

我以為有人叫十二月十號

生快呀巴打

咁要點 我又唔想大大隻字話乞生日快樂

哈哈多謝你呀巴打

生日快樂

多謝

生日快樂呀～ 我都係今日生日

好多謝你呀

生日快樂呀

生日快樂呀仔

生日快樂，去skout做厹慶祝嗎？

多謝媽媽

唔明 btw
厹你老味